五月天 兩張5/5 $680企位 想換 5月12/13 企位/原價放

有意tg:

原價放兩張頭場 4/5 $880 C2 /換尾場 任何坐位 差價照補
有意tg: